想搵返一套戲

記得好似係港產片嚟
內容係講一對情侶發生意外
然後其中一個主角死咗但好似可以復活，但條件好似係男女主角輪流死，一方死咗嘅時間另一方照顧對方，個結局好似個男主角比人拉咗